送貨員六度塗鴉促林鄭下台 遭錢禮判監三星期

送貨員不滿逃犯條例修訂及政府施政，去年5月至今年3月間在香港及新界六處地方的外牆、屏障及電箱，噴上「林鄭下台，赤娥禍港」及「平反六四」等字眼，最終在今年4月被捕。他早前於東區裁判法院承認六項刑事毀壞罪，主任裁判官錢禮指控罪嚴重，不能以對政府不滿作為犯案藉口，判囚三星期。

只有好人先有罪嘅年代

樓主

刑事毀壞罪

DOJ

特別要支持判監手足

Department of Joke 太大權

6條加埋都係3個禮拜 似輕手左

你個名

佢被判監唔係因為佢毀壞咗幅牆，係因為佢不滿政府呀

不能以對政府不滿作為犯案藉口 ?你好似唔會咗

你試吓係藍絲噴「暴徒死全家」大字，睇吓佢會唔會話不能以對政見不同人士作為犯案藉口？

唔會拉

拉都唔會拉⋯ department of joke 更加唔會charge